華為東莞基地建築物大火 事故釀3死

東莞消防部門通報，東莞市消防救援支隊指揮中心今日下午接到報警，東莞松山湖高新區一在建工地起火。15時20分，松山湖消防救援大隊到達起火現場進行撲救。

下午16時50分，現場明火被撲滅，過火面積約850平方米。起火建築為單層鋼架結構，面積約5000平方米，正在裝修施工中，未正式啟用。後經消防救援人員全面搜索清理，發現起火建築內有3名死者，經核實為園區物業管理公司員工。事故原因調查及後續處置工作還在進行當中。

五毛：手足